得罪講句，一落雨返工就捱唔住要屌天文台既連登仔特別低質

曬你嫌曬
雨你驚大
少少野都捱唔住
又吹到咩我係西伯利亞人
原來只係成班投訴撚
唔怪得香港區區商場林立
等你地成世做室內小花
垃圾

有水浸就去通渠啦
幾廿歲人淨係識賴個天
中国人小農 DNA 果浸除甩唔到

不服來辯

最好笑係個撚個氣象專家上身
睇住自己頭頂果半格天
就學人大嗌黑雨喇紅雨喇
不如你開花灑沖涼
都比個局部地區性黃雨你屋企丫

咁鍾意投訴
落雨冇假放就去報警丫嘛

樓主慘到 善心打破0回應

thanks

真話一向都不受歡迎架啦

你地都係適合拎綜援多d

辭工啦

學咩人係社會生存？

第一次同意樓豬

笑撚左，冇人理

多謝

批判濕鳩連登仔

人人有責

大家駁唔到
淨係識負評

真話總係令人難受架啦

d 學生都未投訴

成班怪獸家長就衝撚晒出黎乜乜柒柒

唔落得雨返學

就搬去沙漠住啦嘛

杜拜丫，一年落三日雨呀

岩你地呀

Agger
大雨少少就話要紅雨黑雨on99

Agger

唔係話針對幾多十後

但d 八十後家長，同埋九十後打工仔

真係成撚日都投訴

沙漠都會有機會落雨，搬去火星就差唔多

同意

利申：揸車返工

政府做野係應該

不過香港自古以來夏天就係雨季
咁撚多人都唔識落雨返工？
怕濕既帶多套衫囉
成班on9仔淨係識投訴

火星以前可能都落過雨
但比d 人屌到乾左

一停雨就縮返晒
成班溫室小花

屌你我出去返工，要用十幾分鐘行一條冇遮冇淹既海邊小路，大雨拎傘都會濕半身

出番個黑雨，等我唔駛最大雨出門會唔會過份

出去打仗保家衛港就話衝死都抵

冒雨出去幫老細賺錢？仲要雞碎咁多人工？

恕我奴性冇你咁重，真係不了

年年都落雨架啦
帶多件衫囉
遷就你一個落親雨就全港大罷工丫

之d火星人就滅絕咗，屌個天必遭天譴